熱狗閪Billie ng又做冷氣軍師，屌鳩今日出黎既手足

仲要cap黃絲手足圖

你夠cap人圖啦

熱狗屌人最熱血

我明屌鳩佢鬧黃絲
俾大家知道熱狗無個好人

Push

熱狗思維:
乜撚都唔做，食好食藍店
做個有文化既人（佢地覺得自己好有文化）

熱狗正仆街，蟲泰白𢭃人工